曼聯4輪狂追5分！車路士阿仙奴開始驚嗎？

2-0紐卡素，曼聯穩穩地收穫了一場勝利。不知不覺當中，紅魔已經取得了一波四連勝。在摩帥離任時，曼聯距離第四名的車路士有11分的差距；而如今，紅魔距離藍軍僅有6分的差距，曼聯又重燃了爭四的希望。聖誕新年賽程這段快車，蘇帥帶隊加緊了追擊的步伐。

雖然有人說曼聯最近的4個對手都是護級球隊，但在賽程如此密集、人員又不整的情況下，曼聯能夠拿滿12分，這並不容易。在這4場比賽當中，曼聯狂轟了14球，場均3.5球，各個攻擊手都迎來了爆發。普巴4場4球，拉舒福特4場3球，盧卡古2次後備2個入球，山齊士也有助攻。在摩連奴離任時，曼聯的淨勝球是尷尬的0，如今紅魔的淨勝球數已經達到了11個。今場紐卡素給曼聯的挑戰比之前三戰更明顯，但曼聯還是相對穩妥地收下了三分。

在積分榜上，曼聯目前積38分排名第6位，距離第4位的車路士還有6分的差距，距離第5名的阿仙奴更是只有3分的差距。在聯賽還有17輪的情況下，英超爭四的局面實際上仍然是開放的。前三名的利物浦、曼城和熱刺領先優勢比較明顯，但車路士和阿仙奴近期的起伏就比較值得關注了。藍軍苦於攻擊力匱乏，人員短缺和戰術疑點也在此時襲來；兵工廠同樣陷入波動，暴露了一定的問題。兩隊最近4輪都拿到7分，被曼聯追上5分。

從爭四的角度而言，曼聯並不會將利物浦、熱刺和曼城視為爭四的直接對手，追趕這三隊比追趕藍軍和兵工廠要難得多。而從目前的形勢來看，紅魔追上身前兩隊絕不是沒有可能的。之前摩帥因為進攻問題遭到詬病，其實就和打中下遊球隊不能穩定取分有關，有些比賽的失分非常可惜。而蘇斯克查的球隊能用進攻來壓倒對手，這是一個很不錯的兆頭。

當然，曼聯還需要進一步展現出持續性，畢竟下一輪就是作客對熱刺的惡戰了，而接下來像李斯特城這樣的作客也不好踢，還要面對今季首回合對曼聯全取三分的白禮頓。如果還能展現出連續作戰的良好表現，曼聯殺入前四絕不是妄想。畢竟經歷了這一段賽程的檢驗，車路士和阿仙奴並沒有之前表現得那麼強勢，曼聯也沒有那麼糟糕。

之前英國媒體稱，蘇斯克查如果要留任，從成績上來說兩個指標必須完成一個——在聯賽當中殺入前四，或者是至少殺入歐聯的4強。目前來看，先不談歐聯怎麼樣，至少曼聯在聯賽當中正在向第四名狂奔。如果曼聯要今季最終能夠逆襲殺入聯賽前4，蘇斯克查又成功留任的話，這恐怕是非常不錯的結果了。

巧京

驚到仆街

我利都開始京

係車廢者，都唔撚知佢攪咩撚野，接連輸俾弱隊。昨晚又和，仲要係中游隊。你話和咁利鏝阿都話者

蘇斯克查=當年迪馬提奧

從來矛睇少過曼連

下輪搵個拳王mma左你隻普巴就得啦

朝早起身: J 連迪路夫紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅魔！
睇番98/99三冠王珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到歐聯反勝階段走火

lunch搭水晶觀光巴士食lunch
慶祝今季脫離大巴足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午剪新髮型扮普巴，練琴扮山齊士，開電腦J碧咸/費格遜/蘇斯克查/雲佩斯

J完換曼聯(作客)波衫落街，買架雪佛蘭(曼聯sponsor)，揸到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套曼聯波衫波褲，手持Manchester United F.C 頸巾，去尖沙咀Manchester United Restaurant Bar，大唱會歌共20202020次，20字=20次英超聯聯冠軍。

晚上安然跳上曼聯床單睡床，準備夢見全隊曼聯職球員夢遺！

獌狗本身班底唔差

直接後上奪冠

13場後就可上榜首

車仔未驚過啦
而家直頭讓條路俾獌過

諗起我曼又可以騎返住軌

好鬼死春驚

不要再說了

餘下全勝，破紀錄。

150倍冠軍

半夜波以後唔使睇

車記呢期做左奪四狂魔